呼籲連登仔69遊行前聽下鄭少秋首決戰前夕激勵士氣

聽書劍恩仇錄high d

啊啊啊 存浩氣 丹心保國滅仇敵

復國邦 稱英烈

赤膽忠心昭日月 啊啊啊啊啊啊

認真

講堅今次大師你去唔去，想同你請教下點教老婆

去你媽的

一眨眼色與彩 像面前障礙佈滿張檯 我親手炸開

佢會去，表演埋打老婆

一定要殺死丁蟹。